要求香港政府根據國安法去信美國要求引渡返中亂港分子

國安法不是無牙老虎
強烈要求香港政府去信美國
正式要求引渡美國總統
副總統
國務卿
白宮發言人
所有贊成涉港議題嘅參眾兩院議員
引渡嚟香港受審
犯我中華者
雖遠必誅
美國不是法外之地

不具有香港特別行政區永久性居民身分的人，在香港特別行政區以外，針對香港特別行政區實施本法規定的犯罪的，適用本法。

美國政府
議會所作所為
鐵證如山
不容狡辯

香港政府應該拎的魄力出來
依家美國人犯法
唔可以畏懼
應該嚴正執法

支持特區政府依法施政
捉拿美國反中亂港份子歸案
還我寧靜香港

支持香港警察嚴正執法

唔可以放過啲歷史罪人

仲有廣獨分子習仲勛
掘返條屍出嚟審

多謝幫推

快d多謝人啦

變裝皇后Kim Chi ig story share 左香港野！

睇嚟kim chi都要引渡

怕偷偷地送佢去北韓

好似開錯台
但唔緊要
最正要可以幫到香港
傳遞正義的聲音

我應該開咩台？

我都唔知
好似cc台易啲上熱門
吹水台沉得最快

同埋我話我好似開錯咗吹水台

咁我再開過

中國香港不畏戰
美國只是紙老虎
特別關稅區係基本法賦予香港嘅地位
美國啲廢紙不能改變任何嘢

Sor

Between我開左po喇

著名drag queen Kim Chi share左香港野！

香港民族無產階級！聯合起來反抗資本主義吧！

支持
萬惡嘅資本主義
根本唔應該存在

沒有共產黨就沒有新香港

操你妈逼
一直躲在美国在说三道四
支持解放军武统美国
将那些说三道四的美国人回来

兄弟 自己人
不要操錯媽逼了